求巴打幫幫手 富士機 x-t100 不停出現(卡保護)點做好

換左幾張sim卡都係咁 新手🙁

sim 卡？

相機

Sd